Ex無啦啦話復合

掛住同你扑
一係就你有錢

爸爸

可能佢分咗手想人陪

咩事分

搵你埋單

如果唔係好女仔就唔好復合啦

純粹想flirt下你 睇吓你會唔會受囉
可以不用理會

過來人話你知 無好野
唔好復 打死都唔好復
因為佢會用返同一個方法再一次將你拋低

真絲就 睇下你過左幾年會唔會開發左扑得
巴打就 佢比人中出完要快手搵爸爸
Gay 就 留個TG詳細同你了解番

醒下啦
依個世界仆街多的是
無論當日你地有幾深深相愛過 過後依一切一切對佢黎講都係狗屁
唔知佢返黎搵你既目的係咩 但一野就話復合就一定有陰謀（唔知係咪一野就話復定係拖左好耐啦）
一係就想報復 想撚你
一係就真係想復合（機會低）
一係就真係想呃蝦條

你自己諗清楚
我就係俾佢再次拋棄 搞到我人唔似人 鬼唔似鬼
已經一年了